反省post同分化post係好撚難分，請花多啲時間去分清楚

會好易被騎劫

連登仔唔會反省，一唔岩聽就被五毛、分化、拉。

果d根本唔係反省po
只係散播宿命論
人地踏出第一步 失敗左
班友屌完人地唔work 之後企哂係度乜都唔做 建議都無 就話香港人注定失敗

事後孔明 反乜省呢
唔撚記得哂兄弟爬山各自努力
不遣責 不割𥱊 不篤灰？ 消化左啦？

事實就係自私既香港人唔齊心

二萬個會員係威係勢，得三分一係罷工。

其餘三分二就趁機博表現博等日升職

（客觀分析）形勢大好